一句講哂，博客來定金石堂

博客來
金石堂

博客來白金

?

金石堂普遍平過博客來

邊間多d做免運費送香港
有堆台版漫畫想買

我覺得兩間同一本書可能差1-2蚊台幣
但係運費真係最大concern

Amazon

博客來平好多
金石堂又冇得送上門

博客來鑽石

金石堂: 網站初收到訂單，等待系統確認中

屌! 果時佢個網show 付款失敗，同一張單交咗兩次，入咗兩次信用卡資料
後來取消咗其中一張單。即刻send 個email 俾佢客服

會唔會扣咗double 錢?

博客來完全無呢個問題，垃圾金石堂